[I/A] AFK Arena 26/4出新英啦!重唔all? 4

AFK Arena

亞服公測無耐 隻Game分咩ser唔重要 一樣做到朋友入到會
偏歐美畫風 放置類手機Game 類放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

iOS:

現有五個公會：
Lihkg
Lihkg2
Lihkg3
Lihkg4
Lihkg5

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石）
afklaunch （有10抽)

Q&A：（歡迎大家幫手改）

Lm

有人開咗你去第邊

q&a要permission先睇到